[{"id":2029,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629\u061f","a":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0628\u0647\u0631 \u0646\u0638\u0631 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","b":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0642\u0635\u0631 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621.","c":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u064a\u0636\u064a\u0621 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u062a\u0636\u0639\u0641 \u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629.","d":"\u0639\u0646\u062f \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062a\u0636\u0639\u0641 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621.","answer":"2"},{"id":2030,"question":"\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0645 \u062a\u062a\u0645 \u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u062a\u0647:","a":"\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062d\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0636\u064a\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628.","d":"\u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0628\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","answer":"3"},{"id":2031,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0622\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0646\u0648\u0631\u0627\u0645\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u0628\u0629):","a":"\u062a\u0635\u063a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0639\u0643\u0633 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0628\u062f\u0642\u0629","b":"\u062a\u0639\u0643\u0633 \u0628\u062f\u0642\u0629 (\u0644\u0627 \u062a\u064f\u0643\u0628\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u064f\u0635\u063a\u0631) \u0627\u0644\u0623\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0639\u0643\u0633 \u0641\u064a\u0647\u0627.","c":"\u062a\u064f\u0636\u062e\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0639\u0643\u0633 \u0641\u064a\u0647\u0627.","d":"\u063a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b\u060c \u0644\u0630\u0644\u0643 \u062a\u064f\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":2032,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f (\u0627\u0644\u0641\u0631\u0632\u0627\u062a) \u0641\u064a \u0646\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u064a:","a":"\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0644\u0627\u0645\u0633 (\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643) \u062e\u0641\u064a\u0641 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0644\u0627\u0645\u0633 (\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643) \u0627\u0642\u0644 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","c":"\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u062a\u0644\u0627\u0645\u0633 (\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643) \u0646\u0627\u062c\u0639 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627.","d":"\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0644\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0622\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"3"},{"id":2033,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0628\u0636 (\u062f\u0639\u0633\u0629 \u064a\u062f) \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u0646\u0641\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","b":"\u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627\u064b.","c":"\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u064a\u0646\u062a\u062c \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":2034,"question":"\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629:","a":"\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u064a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629.","b":"\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":2035,"question":"\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628:","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062e\u0648\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0641\u064a \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u062d\u062a\u0649 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0645\u0644\u0647.","c":"\u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644\u060c \u0648\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0646\u062c\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","d":"\u0628\u0631\u0648\u062f\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644\u060c \u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0646\u062c\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629.","answer":"3"},{"id":2036,"question":"\u064a\u0634\u064a\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 :","a":"\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f .","b":"\u0633\u0639\u0629 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f .","c":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"3"},{"id":2037,"question":"\u064a\u0634\u064a\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 :","a":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u0637\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0630 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c\u0647\u0627 .","b":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 .","c":"\u0639\u062f\u062f \u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 .","d":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 .","answer":"4"},{"id":2038,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0648\u0627\u062f \u063a\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 :","a":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","b":"\u0647\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","c":"\u0647\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","d":"\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","answer":"1"}]